［緊急］Twitter 開始用 #SOSHK

各位，香港已經去到生死存亡，今日下午1點一齊推 #SOSHK 上Twitter，大家有冇意見？

另外，hk人可能用慣左FB/IG，淨係識like死都唔肯retweet，懇請大家戒LIKE，只RETWEET RETWEET RETWEET

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

仲有chinazi
#Chinazi

推

請大家幫幫手推上熱門

已推

#SOSHK